[情景題] 踩完共享單車先發現鎖唔到, 大家會點做?

如題, 啱啱發生喺我身上
泊低單車站去食野
用app complete完個鎖冇自動鎖
大家會留俾下手
定人手鎖埋個lock?
唔好DIU我投票L
真係好想知大部分人會點做

正評 : 留俾下手
負評 : 梗係鎖埋

個lock唔係要自己搭埋佢架咩? 邊間D車個鎖會自動lock埋咁先進
利申: 只得hoba acc

ofo會自動
gobee bike好似都係 (唔記得好少踩)

會自動
等下手一踩自動鎖鳩him

Ofo有得係app到禁complete

雖然應該唔會咁
但幻想下你講既情景都想笑